我今晚食花

花主題
點解其他人個包啲花多啲

如果係香港開一定好撚多港女去食

係邊到？

食

台灣桃園

下星期去

桃園？

諗起有個連登仔老母行山食花之後中毒送入醫院

飛機係桃園降落嘛

頂 我冇咁on9

有冇諗住行outlet

無呀
對購物無乜意慾

香港有啦 朝花xx

好呀 冇野行咖唔好去

係喎 依加先知